我朋友個女朋友除咗廢柴仲有冇更合適嘅形容詞

是咁的 個女仔中六都未畢業，dse冇考。佢出嚟做咗幾年野，都係短時間好快冇做啦。咁之前有份要輪更嘅工作，收入都14xxx，佢冇讀過中六都比佢做啲份工，其實算係咁，之後佢厭個樣殘所以冇做。而家揾工又話少假，少錢，太遠而吾做。
其實我地成班朋友傾，冇學歷簡乜柒工作，有野你就做啦，怕辛苦。心諗去做雞米有錢羅。

米你老母

關你撚事

認真，廢唔廢關你咩事

吾你老母

吾你老母
米你老母
羅你老母

但係真心 關你咩事 人地唔做野無錢開飯又唔係問你拎錢過活